日魂好似cut左我訂

依排無乜收到日魂email
依加先cut我左我訂

係咪已經無得救

我同你一樣。係咪用樂天俾錢啊？